叫雞討論區

會唔會見到曾俊賢

共享女人係入面

純文字叫雞

陳x維我𨳒你屎忽，係就負皮啦

負大一

左

你老母黎

似